古蒂：皇馬的國際形象要比巴薩好，巴薩只是二流而已

虎撲11月9日訊 古蒂在今天凌晨六台的ElChiringuito中談到了關於皇馬和巴薩的問題，其中，他認為皇馬擁有比巴薩更好的形象，任何來到皇馬的球員都會以此為榮。

「每一個球員來到皇馬，在這裡效力很多年，他們最終都會將自己視為馬德里主義者。很多人並不是一開始從小就是皇馬球迷，但是很多人，當他們離開皇馬時，都不會說皇馬的壞話，因為你很難說皇馬的不好。」
「比如說馬塞洛.......無論你是皇馬自己培養的球員，還是從其他俱樂部或者其他國家加盟的球員，都會感謝皇馬，如果你想做一個好球員，皇馬就是最好的舞台。」

而對於巴薩，古蒂嗤之以鼻：
「巴薩只是二流而已(El Barça está en un segundo escalón)，有第一自然就有第二。從全世界的形象來說，巴薩在皇馬之下。巴薩是個挺好的球隊，但是如果你說起皇馬和巴薩，皇馬的形象絕對在巴薩之上( el Real Madrid está por encima a nivel de imagen)。

而至於皇馬與內馬爾的傳聞，古蒂表示：「當然，最好的球員就應該為皇馬效力，我認為內馬爾就是最好的之一，他能夠進球，能過人，能夠和C羅有很好的配合，所以為什麼不呢，如果是我，我就簽內馬爾。」

最後，被問到皇馬的問題，古蒂自信地說道：「是的，皇馬現在踢得不太好，但是這對於偉大的球隊是再正常不過的事情，我不認為皇馬存在危機，這只是正常的一個過程，有的時候裁判的判罰對於皇馬也傷害很大。」

「有的時候其他球隊遇上皇馬就來勁，他們未來對付皇馬會早早準備一個星期。沒關係，這不馬競也不太順麼。」

「噓本澤馬？我覺得這也是正常的事情，因為伯納烏就是如此，這對於皇馬的球員確實是一個不利因素，希望一切能夠盡快恢復正常吧。本澤馬是一個好球員，看起來他很靦腆，但是場上的本澤馬是一個勇敢的球員。」

？

我皇係貴族球隊，死疤狗冇得同我地比

吓